[突發] 大波mk妹食食下飯畀人揸波!

很想要吧

準備興起一段渣波熱潮

睇撚到扯咗

又係果個假相黑牙肥婆？

揸空氣做乜

柒撚到

中和下先真係

😜😜😜